{
    Text: "Capybaras are the largest rodents in the world."
   Label: Relevant (1)

2. Text: "Learn about capybara habitats and behavior."
   Label: Relevant (1)

3. Text: "The benefits of capybara conservation efforts."
   Label: Relevant (1)

4. Text: "How to care for your pet capybara."
   Label: Relevant (1)

5. Text: "Top 10 capybara facts you didn't know."
   Label: Relevant (1)

6. Text: "The history of capybara-related memes."
   Label: Not Relevant (0)

7. Text: "Capybaras vs. other large rodents."
   Label: Relevant (1)

8. Text: "Capybara-themed merchandise for sale."
   Label: Not Relevant (0)
